係地鐵真係臭的人先係支那狗

永遠有陣臭味飄過